連儂牆、TVB、黑警起底、各區示威，全部都係支線任務

一日唔打大佬
一日唔面對西環
只係畀緊時間對手抖返順條氣
再逐個擊破我哋

想爆機唯一方法
就係打大佬

咁打大佬都要練下等先啫

抖夠啦 係時間整多獲大遊行

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

Level夠先啦

巴打覺得中環棟解放軍大廈會唔會係其中一隻boss?

唔好7大喇
太散
最緊要有真普選

可以
但係休養生息之後
記得要對番準個目標
就係向政府示威
繼續聚焦番果幾項訴求

唔洗追究黑警啦 直接要解散警隊
既然唔係保護市民既 未必要留住

抖夠了 要升級就要實戰！我們現在支線太多！要集中返主線任務！

help up

民陣仲唔吹大雞？

岩啊，要將槍頭對準番政權，唔好比民意散渙

絕對係咁耐以嚟打過
最難打果隻

所以最好先挑西環

西環個地型都唔易打...

（超長主線任）

（主線任）

個人建議可以睇曬劉細良呢兩日分析，對日後行動都有一個清晰嘅方向

簡單講，

第一段講現時政府架構變相成為軍政府，其次地區撥款已經接近被中聯辦完全操控。中共撥落香港嘅維穩費用唔係無限大，換言之就係用香港人嘅錢養住一班港共。

第二段就係群眾利用消費者力量統一戰線，從而制衡紅色資本。（近日寶礦力例子）

我覺得要將日常生活嘅細節串聯一齊，令大多數人知道港共嘅禍害，先可以打正旗號郁中聯辦。

推

連儂牆有咩練？

連儂牆令到多人關注係好事，但連儂牆呢個只係屬於送信任，唔需要刻意做。

假設每個地區都有連儂牆，到時出任嘅成本就會降低好多。連儂牆嘅作用就唔單止係引起關注，更可以係戰略訊息中心。

呢個要搵民陣發起先夠多人？